大家同另一半出街個陣會唔會𥄫仔/𥄫女？

如題。

另外，如果被另一半發現自己𥄫仔/𥄫女，大家又會點做？

叫埋佢一齊𥄫

頭3個月唔會，之後心照啦

唔𥄫女下次買衫唔好叫我俾意見

我都會